大家最近睇緊咩韓綜

我講先
我獨 rm 三時三餐 超回 大逃脫3

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

尹食堂2

西班牙民宿

西伯利亞先遣隊

又係你

係呀，綜藝有靚景我都啱架

係咪有套叫花樣青春都係去旅行 會綁架個個

都幾年前，拍左兩三季我都睇哂，有季又係有河那去冰島好好笑，河那拍拍下戲比人捉左去機場，當時佢随身只有一個白色膠袋

Winner最好笑

大逃脫3
有追開認識的哥哥，但係近排都係trot,好悶
間唔中會睇下我獨，超回，running man, 驚人的星期六，玩什麼好呢
Mapo hipster剛剛完左，羅pd系列講fashion,好好笑

一直睇開RM, 超回既Gary, 姜好, 熊孩子既鐘國, 真英, 李尚敏, 李泰成父子
認哥, 家師父揀嘉賓睇

樓上講既尹食堂2, 西伯利亞先遣隊都睇左
黎緊會開Traveler2

大逃脫好撚正 我會專登等凌晨自己一個個陣睇

Traveler 2 好睇，原來阿根廷咁靚

Mr Trot

真係同你個名一樣 估你唔到
無意冒犯 你唔覺佢地啲唱腔好似90年代廟街賣唱班阿叔唱口水歌咁咩

蒙面歌王 周潤發
我獨 下集有孫淡妃 未播都覺得好笑

Talk show推介：
Happy together
TMI NEWS
The Kkondae Live

奶潤

終於有人開韓綜post 追左韓綜好耐 依家追緊：
RM
認哥
熊孩子
214
閒著幹甚麼
大逃出3
驚人的星期六
美味的廣場
週偶
stand up
物以類聚
羨慕的話就輸了

驚人的星期六竟然係我唯一由開播live到依家

新西遊記既所有 姜食堂 去冰島的三餐 拉麵男 麻蒲帥小子 全部都好正啊 不過最鍾意真係新西遊記3同4
大逃脫 頭兩季好似正好多 不過第三季都好高汁
一日三餐 睇有咩嘉賓或者邊幾個拍先會開黎睇
花樣青春都好正 去旅行又有靚景睇 好想去旅行啊屌

我羅暎錫打手黎 基本上佢出既綜藝 好多都有睇

驚人的星期六我揀嘉賓睇
物以類聚睇左幾集真係太撚悶頂唔順 棄左

羅寶劍同好者終於出現啦

新西遊記拍既人 個個都好夾 好搞笑 睇得好舒服 唔係夾硬搞gag 同羅奴既對話又好搞笑 無咩隔膜咁 希望下一季可以見番安宰賢番黎 而po同旻浩都未入伍啦

我想李勝基都返黎
巴打有無睇琴日jekki live有羅寶劍唱歌

琴日無時間睇 今日去番佢yt好似live無留底
不過羅暎錫都好鬼搞笑 麻蒲帥小子有集係佢做model 佢著起個堆衫 笑到仆街

我無鳩絲打黎

驚人的星期六我淨係睇零食時間
佢d遊戲好有創意

金東炫carry成part boom都好好笑

佢琴日好似著返個套 唔記得叫咩名 好乖 黑色帽個套 可能遲啲會有 之前mapo都好似隔一陣先有得睇返

新西遊記同新西遊記外傳全部都好好睇
我都想安快d返嚟同圭賢會合

大逃脫個世界觀
D佈景好勁，見佢地整壞道具同食野就好好笑
今季個個都醒左好多，唔係得神童同炳宰玩曬
Tvn d由羅pd搵錢，之後俾大逃脫pd用

第一集夾萬炸雞 今季金東炫食左咩藥

好想去玩下 其實可以個景唔拆留返黎比觀眾 收返入場費應該都幾好賺

Mapo hipste好好笑
本身冇乜期待點知好好睇
唔捨得完

YT live遲下會出兩個版本

【水晶男孩】【柳熙烈】中字三時四崽鄉村演唱會直播0511

好多都係製作組租個貨倉或者借人地個場加建改裝 長期應該有啲難 之前韓國有人搵到喪屍工廠個場 啲景拆哂得番比camera man用嘅窿

睇佢地租啲位 應該首爾近郊啲地方黎 去旅行係好少會去個啲位 仲要唔識韓文咁走去 應該雞同鴨講 記得有集佢地拍個個位寫住昆池岩

Runningman 家師父 尹食堂2
見樓上多人講大逃脫3 同新西遊記
個人麻麻地觀察型綜藝 大家仲有無咩好推介

曹圭退伍之後 本身就齊人拍架啦 依家新西遊記咁多延伸拍既綜藝都無安宰賢份 好sad

你成個tsks睇曬

羅奴嘅綜藝好好睇
近排重睇咗前幾輯嘅三時三餐 eric煮飯勁慢
新西遊記同外傳系列都好好笑同好好睇
同埋麻浦靚仔 羅pd著衫嗰集又係好好笑

仲有睇緊劉在錫嘅玩什麼好呢
佢唱trot嗰兩首歌聽到識唱

Lm有追開認識的哥哥 大逃脫 超人回來了 player work man 同新西遊記所有系列 期待尼緊水晶男孩嘅三時四餐

建議如果想睇大逃脫要由1開始睇 個世界觀好癲 少少細節都可以隔一季整多集

見啲人啱就開嚟睇 但係嚟嚟去去都係嗰啲人

岩岩睇完第一集 佢係咁問真係着住套老西gel 哂頭去冰島？

而家追緊既有 超回 大逃脫 認哥就揀嘉賓睇
最近開咗家師父嚟睇 估唔到咁好笑 不過成百幾集都唔知幾耐先追得哂

驚六我麻麻地 因為唔識韓文
唔知玩緊乜無乜Feel

物嫁類聚睇咗頭幾集都棄坑
多MC真係唔易夾 認哥真係十大奇跡
之前有套咩咩7都係多MC制捱唔住收檔

真係好悶 睇咗兩集頂唔順

可以睇返以前嘅家誕同無挑，好笑得嚟又有溫情

因為有梁世亨冇開過嚟睇，真係咁好笑？

講緊驚六

g1 光熙 李洙赫 聖圭
陣容咁好都捱唔住 真係蝕曬

係呀，加件拍戲時stand by 羽絨外套，事前好似真係無乜準備

我到依家都唔敢睇無限挑戰最後一集

其實都算多機會 16集都未收集
果陣套共助7仲豪華 好似10集都屌唔住
覺得Player仲好睇 雖然s2有少少炒冷飯feel
但都係捱唔到收視低 估唔到咁快收檔

mc住持

16集都無用啦 都唔好睇內容悶到癲
s2有黃致列唔想睇

翻煲緊頭幾年Rm
高汁好多

又唔好咁講 有咁多檔期比佢地試已經好幸福
好多節目連轉型既機會都無就收皮
認哥都係咁捱出黎

獨愛無挑

選秀節目(算唔算綜藝)
我獨
驚六
(朴娜萊真係好有綜藝感)

其他通常睇有咩嘉賓
最近想開player同慕就輸了

真係經典黎

我本身都麻麻地梁世亨 睇完之後改觀咗
好笑㗎 幾個主持同師父之間啲互動做得幾好 又會有啲笑中有淚咁 值得一睇

認哥我揀嘉賓睇 李壽根真係笑到我抽筋

S2 heart signal笑到抽筋

我都係麻麻地梁氏兄弟
睇RM同家師父覺得阿哥好弟弟好多
可能部分關人設問題..

我都係 仲未睇

作為無挑同rm老粉嘅我真係搞唔掂梁世亨，但世贊喺rm係越做越好，我一開始都麻麻佢，但依家融入得幾好

竟然有人開韓綜Post
以前睇得多啲，而家固定每個星期睇214同我獨，重有Gary父子cut
認哥以前都係固定，不過有排啲女團上去冇興趣，就冇再集集睇，開始揀嘉賓嚟睇，其他節目好似驚六同RM都係揀嘉賓
(不過而家覺得驚六好正，有時啲歌識嘅估得中啲歌詞好有成就感 所以打算睇返之前嗰啲)

以前每個星期固定睇嘅你好同拜冰完咗，看你聲未有新一季，全知干預視角同熊孩子唔知幾時開始由固定睇變咗棄綜，Mr Trot啊新西啊Channel十五夜啲衍生嘢又睇完，開始覺得有啲空虛 有啲掛住以前嘅綜藝

熊孩子最新嗰集兩父子個萬樂珠實驗笑到我痴左線

宜家興季播 你有興趣睇個啲一陣就完一季
個排冇個冇興趣就會勁悶

大逃脫123都好好睇 金鐘旼好搞笑

真係好顛
睇到D媽媽們呆左
好想睇係徐章勳屋企玩, 佢應該會爆炸

竟然有睇mr trot

個人比較老餅
因為本身都幾中意聽trot，特別係聽男性唱，一見有呢個節目就集集追
同埋每集都覺得啲歌由佢哋演繹出另一種味道，覺得好正，而家都重loop緊

李秀根同朴娜萊係我最愛
李秀根真係綜藝文化遺產，轉數勁快
高音不可，三行詩都笑死
朴娜萊攞大賞實至名歸，上年係全炫茂同惠真唔做個時撐住我獨，見佢攞獎都眼濕濕

識貨 我獨成team都勁有愛 好鐘意睇佢地一齊玩

睇緊美秋里 張度妍好好笑

姜其永亂倫情景劇係成套綜藝最好笑，可惜好似冇第3季了

15夜個個星期不斷有野出喎

原來有韓綜po
基本上乜都睇下
但真係個個星期都第一時間睇嘅係得
214 超回 大逃脫

我都覺得mr trot幾好睇
啱啱開始睇係覺得佢地好油 好好笑
但佢地後面啲舞台其實好正
好鐘意young tak 個兩首

朴娜萊
其實全會長有無下車(見wiki寫前會員)
前排佢上旗安新屋果集有少少感動

其實張度妍係咪做咗固定
佢真係好好笑

可惜秀根唔啱做主mc 做副手啲轉數冇得輸

就係暫時睇完嘞，水晶4條友未正式播啊嘛，所以冇嘢睇

Young Tak係我其中一個pick，除咗預選嗰隻我麻麻，之後隻隻歌都好有魅力好正 煎 煎煎煎煎依ya 好洗腦
本身比較少睇呢類選秀競賽節目，但係啲歌同表演對我呢類老餅嚟講係吸引嘅

G1 bb

大逃脫真係超好睇
好想睇類似嘅綜藝
但睇過犯人就是你類似個d,始終都係冇個種感覺

《Crime Scene 犯罪現場2》（韓語：크라임씬2）是韓國JTBC電視台推出的推理型綜藝節目，自稱為國內首個RPG推理遊戲，以神祕殺人事件為背景。參與者既要擺脫兇手嫌疑，又要一起找出真正的兇手，玩法與英國圖版遊戲妙探尋兇（Cluedo）類似。

介紹呢套比你睇下 不過無咁刺激

呢套我都係淨係睇左season 2
幾好睇不過同大逃脫無得比

呢套得s2好睇 其他麻麻
大逃脫翻睇左幾次 真係好正

覺得唔同類型，大逃脫係場景大製作，劇本寫得好好，但推理部分係crime scene做得好啲，可能我鍾意睇搵兇手多過密室逃脫

我覺得兩套唔同類型所以無得比較
大逃脫係睇大製作同埋搞笑d
Crime scene係睇劇情同推理

新西遊記 基本野
最近睇緊超回william+ben, 同埋三時三餐5

個個都睇威本，我仲等緊娜恩天使回歸

大逃脫下集似劇本feel(多npc)
無乜大期望

The genius

睇完之後好鐘意張東民

睇完之後好鍾意洪臻浩英雄式玩法，會保住自己人，最後都贏到，真心勁

三王都有佢嘅特長
張東民全能型,洪臻浩遊戲了解勁,李尚敏玩心理好勁,team match差唔多冇輸過個時3個合作勁到

我覺得第2季其實唔太好睇，李尚敏贏係贏在用場外嘅地位同資歷去拉攏人，再用資本去打壓弱勢嗰邊，係好現實，但鬥智上冇咁好睇洪臻浩就係因為唔想比佢拉攏，一路企弱勢嗰邊，正氣咁玩先比人淘汰（睇嗰陣其實想佢唔好咁正氣，想佢贏落去）

@鳳凰天使TSKS

演員孔曉振出演《三時三餐 漁村篇5》之後收視率小幅上升。據尼爾森韓國統計，15日播出的《三時三餐 漁村篇5》收視率為平均12.2%，最高達到了14.2%，更新了自身最高收視紀錄。此外在2049 Target收視率中平均收視率達到了8.1%，最高達到了9.3%， 連續3期成為了包括所有頻道在內的家庭、Target、男女1050全年齡層同時間段收視率第一名。

@鳳凰天使TSKS

#逢賭必輸羅pd# 轉起來～你的每一個擴散都將幫助一個無法戒賭的pd（不是賭錢）

柳熙烈的YT賬號：안테나Antenna
目前訂閱數13.6萬
破14萬可以看羅羅子跳舞
破15萬 Jekki和柳熙烈將合作新曲

羅羅子的YT賬號：채널 십오야
目前訂閱數187萬
破200萬和Jekki再合作一個節目

衝鴨！ ！ ！新歌新團綜就掌握在你的手裡！

羅寶劍唱埋歌 做真寶劍

好似睇梗公司聚會

平日冇咩綜藝好睇

真 好睇嘅都係五六日

睇緊heart signal3

以前因為doni coni識多咗好多idol
冇做之後 都係揀黎睇
係咪得我覺得weekly idol好睇過idol room好多

有冇羅PD系列推介下
新西遊記 三時呢D就梗係睇晒

同你一樣 根本唔知依家有咩idol
前排翻睇左佢2個上認哥 笑到抽筋

西班牙寄宿同花樣青春都好睇

花樣青春真係無敵

見到你地話好睇走左去睇
但佢啲玩法都幾難明 睇左s3五六集
淨係睇得明黑與白點玩

最近入左po 坑
所以幾乎係睇佢嘅綜藝
新西遊記
Mapo hipster
Heart signal 3
大逃脫
仲有劉在錫嘅閒着幹嘛呢

Brrrrrr Fiends

有聽呀 有時會聽live

佢呢排做gym越黎越大隻

係 塊面仲大左好多

睇過一套講幾個歌手去英國街頭busking , 好好睇但唔記得叫乜名

無限LOOP

無限挑戰

Begin again?

巴打勁，第一季個女歌手係bar裡面表演簡直超正

平時lunch就係將睇開嘅節目拖足一個禮拜
個個禮拜無限loop

Begin again最鍾意family band
呢套韓綜好治癒

淨係睇左cut 樂童妹妹

我都係 第三季加左金必都好正

Begin again 4 6月6日首播

我覺得第4季最好睇

金必把聲真係

有冇人有睇heart signal3

物以類聚完咗好撚sad
明明好多集都好好笑 唔明點解唔收得要腰斬！！

咁重cast咁既收視都有十幾集 算係咁啦

最後一集先真正符合主題喎

新西遊記外傳網綜睇哂未？

有

好唔中意女三 智賢

關於戀愛綜藝
有冇巴絲睇過Somebody? 做左2季
鍾意跳舞/睇跳舞既會啱睇

劉亞仁確定上我獨
未知播出日期

劉在石做個套《玩什麼好呢？놀면 뭐하니?》
因為係無挑PD以前我個個星期追無挑
新個幾集有李孝利好好笑

淨係睇最新幾集 好好笑
Glinda

全知干預視角

呢個有開post討論

近排新上有begin again 4，新加入有crush同鄭承煥, d歌好好聽，樂童妹把聲真係同咩人都夾，大推all for you

我們都是肚太郎講減肥,都睇得過

另外最新一期我獨自生活好好睇，推介大家睇下

娜萊個part勁感動

有無人睇tvn新綜藝 帶輪子的家

熊孩子 超人回來了 水晶三時四餐
認哥同驚人的星期六就揀嘉賓睇
仲有瘋狂翻睇新西遊記